惡法當前，請放下派別之爭，大局為重

頂完條惡法先再慢慢互屌啦，而家真係無分裂既本錢。

我明白飯民過去係做過好多仆街野，但而家唯一可以係議會入面幫到香港人既就只有佢地。現實政治角度睇，借用佢地既力量對抗惡法先係明智。遲啲立法會選舉再屌佢地啦。

Agger

佔領立法會點睇？

應該好快又有私怨撚入嚟
屌你香港人永遠唔識團結

睇形勢啦

借力打力都要啦，根本立法會入面係要靠佢地。

呼籲

對於有政黨/從政者冷言冷語,或攻擊同路人者,請勿討論/開post/回應,冷處理可以了

認同，回覆只會distract左件事

佢地嘅身份太尷尬
出手又係佢地 出口又係佢地 比人拉又係佢地
如果今鑊唔係啲議員助理同記者頂一頂
應該佢地都比人抬走哂

得黃毓民派亂咁屌咋嘛。各方都好團結喎

出面仲有班焦土撐緊通過修例

都感謝佢地（飯民、助理、記者）今朝有出力

共產黨最想見到就係你內鬥，班撚樣係人係鬼心照啦

好似小說明教咁，就快比人滅教班人終於肯停止內鬥一齊打仗